{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70834&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 제이브라운-다산점"
    },
    "text": "ジェイブラウンホテルではお客様がお部屋に置いて行かれる紛失品を1ヶ月間お預かりしております。 貴金属や重要な物品は1ヶ月後に廃棄処分され、保管が難しい物品はすぐに廃棄処分されます。 客室利用の際、いかなる不便もないようにご協力お願いします。 駐車施設はジェイブラウンホテルが保有する最も広い駐車場をご利用いただけます。 入室前に車両情報をおっしゃっていただければ、最初の一度に限って無料精算が可能で、出車後の再入車の際には追加料金が発生することがあります。 駐車場が満車の場合は待機後、個人的に駐車してください。 駐車場で発生した事故や問題は責任を負いません。 客室はすべて禁煙です。 ペットと一緒にご利用いただけません。 京義中央線の都農駅でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイブラウンホテルではどのような期間、紛失品をお預かりしていますか？",
            "answer": "ジェイブラウンホテルではお客様がお部屋に置いて行かれる紛失品を1ヶ月間お預かりしております。"
        },
        {
            "question": "紛失品のうち、貴金属や重要な物品はどのように扱われますか？",
            "answer": "貴金属や重要な物品は1ヶ月後に廃棄処分されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際、何か留意すべき点はありますか？",
            "answer": "お部屋に置いていかれる紛失品を最小限にするため、大切な物品は持ち歩くようにお願いしております。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は利用できますか？",
            "answer": "ジェイブラウンホテルが保有する最も広い駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室前に車両情報をお伝えいただければ、最初の一度に限って無料で精算できますが、再入車の際には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、待機後に個人的に駐車していただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "駐車場での事故や問題について責任はありますか？",
            "answer": "駐車場での事故や問題については、ジェイブラウンホテルは責任を負いませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒にご利用いただくことはできません。"
        },
        {
            "question": "都農駅からジェイブラウンホテルにどのように行けますか？",
            "answer": "都農駅からは京義中央線をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 430
    }
}